香港最大犯罪集團

街頭毆鬥3少女 3休班警被捕

3名休班警涉嫌酒後在街頭與3名少女毆鬥，事後全部人被捕。事發於凌晨3時半左右，3名由31-40歲的休班警員，在旺角夜店消遣後帶醉離開，至旺角道28號對開，疑與3名同為22歲的少女踫撞後，一名少女感覺被人觸摸臀部，大怒與3警爭執，雙方繼而大打出手，眾人均手部受傷。警方接報到場調查，以涉嫌在公眾地方打架將6人拘捕，全部人事後被送廣華醫院治理。

據悉，3名被捕休班警員為毒品調查科探員，其中一人為警長。案件交由旺角警區重案組跟進。警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

街頭毆鬥3少女 3休班警被捕

樹大有枯枝？你幾時見過枯枝仲大過棵樹？

屌你老母留名